驗大便可唔可以courier返化驗所？

想快d知道結果，但又要返工....

另外係咪有會d溶嘅紙比你？